{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050212",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 트윈스펜션"
    },
    "text": "ゲストハウスは渓谷から車で5分の距離に位置しています。 入退室時間はチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の場合、基準人数の料金のみ決済され、追加人数は1人当たり20,000ウォンの現地決済です。 追加人数は必ず予約者と相談しなければならず、追加人数が任意に含まれたり訪問することは許されず、退室措置となります。 掃除は連泊使用時のみ可能で、未成年者は保護者同伴時のみ宿泊可能です。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎は不可で、バーベキューは30,000ウォンで炭とグリルを提供します。 幼児の場合、24ヶ月以上から追加料金が発生し、ペットの入室はできません。 屋外プールは夏季のみ運営され、体育用品やプール内に異物を入れないように注意してください。 喫煙は厳しく禁止され、火気類や香りなどの使用は厳しく禁止されます。 CCTVが設置されており、安全とセキュリティを維持しており、施設物の破損や汚染時には責任賠償が請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは渓谷から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の場合、基準人数の料金のみ決済され、追加人数は1人当たり20,000ウォンの現地決済です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約者と相談しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加人数は必ず予約者と相談しなければなりません。また、追加人数が任意に含まれたり訪問することは許されず、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "掃除は連泊使用時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴時のみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用できます。炭とグリルは30,000ウォンで提供します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児の場合、24ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "セキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "CCTVが設置されており、安全とセキュリティを維持しています。施設物の破損や汚染時には責任賠償が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 410
    }
}